港島見，最多咪唔帶gear，五年前928都係得個外科口罩

利申，去維園踢波，唔帶護脛

Tui